做人又肥左 考試又肥左。。。。。。。。。。。

做人仲有咩意思

屌你老母

係囉條女又走左佬

屌你老母，日日飲可樂抵撚死

冇女

可樂殺精

通宵溫都肥

死肥仔